# Cars scrapper - Node.js

```bash
npm install
node app.js
```
* promeniti podatke za slanje maila, sendMail i nodemailerTransporter
* skroz na dnu podesiti setInterval kako odgovara
* menjati go i goall metode (serijalizovani ili paralelni pozivi) - trenutno radi na goall()
* za promene napraviti novi branch
